[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4258)

有

樓主快到

你個名

上盤 2.5b 10.5b 炒晒

輸8K 求正氣水

將全部本每次分兩場買 我覺得幾易推 我之前每次死都係因為買買下又太有自信轟晒落一場

好犀利呀

其實我唔岩玩大注 細細地200-300 本身推到上7K
岩岩個場一買平注500 個人都慌到唔識補飛

得番16K本 可以點推

想追8K

我既建議係收手先
仲有16k喺度仲想點 半個月人工

利申： 啱啱角球跟曬你對家 先好心叫你停下

今晚都算黑 你岩 本身正數緊依家倒輸700就收手算

本身正補飛補到負數真係笑料黎

唔對路就收手 賭幾時都有得賭
唔好上頭

可能真係 運到盡頭 半個月日日正數 今晚一鋪輸番

檢討下先至再重新岀發啦！

比馬會夾中哂我角無得好講 原來我先係中位數10角FT

輸唔起係我最大問題一輸就亂落注

多謝

16k好好使 但賭就係數字 好好諗下
先輸700 上頭就真係唔止呢個數

其實好絕望 賭足四年都係贏粒糖 輸間廠

屌 苦惱緊點追數

lm

誤信西甲BILL又針

西乙客半格易撚到

今日澳職兩場下盤

臭西又輸屌你老母

Bill gor 加持完

強 點解覺得西半球都讓唔起

講到似層層,為左整獲

鳳凰必勝 有無人同路

跟左

76人+4.5

[外國手足請入] 海外賭博討論 (1)

....冇足球賭係到Up下都唔得=.=
屌你老母 圍爐算88

師兄琴晚都含左？

西甲彪又中

屌你老尾去圍爐囉

我唔會gun佢

我跟左 針得

琴晚買完雷加就訓左
買唔到閪迷耳

昨日我老4 4串一
中1 唔錯唔錯

贏完又輸
凡有西字名既球隊都係閪

@大佬bill

係咪

留

曼城 對 維爾港 -4

得番2k 輸左8k
尼個月家用都未比老婆 點撚算

本多終勝

lm抽

西維爾我dllm

西甲彪

LM

西維本身西仲要有西甲彪加持 包包作客鍠都不敗 西維

老西和撚左
on9
今晚華倫同皇馬同我醒醒定定

Me

西維爾贏波 10 1 300

我了 輸到懷疑人生

allin 鳳凰半主回本
on9西維針我尾關

去澳門贏完錢真係無咩興趣賭球
搵條靚路推幾口好過

me

西維爾和波 信不信由你

山雞盤玉要了

跟

和你賭channel

贏馬會錢幫手足

今日重注阿聯，老鼠要還債

封咗咁撚耐 搞到跌晒水 dllm馬會

.....
西維爾竟然會輸

原來係你

血債貼士償
今日有咩心水

大家以為我冇買陰鳩人
其實唔係

但呢排贏咁多
輸一場平注又有咩所謂

你條p牌仔收爺啦

ok唔jer了

好彩分注 唔係推落海

佢琴晚勁中左.....

新一年2020年1月1
神船 9.5S❤️ 8.5s❤️ 8.5s ❤️7.5s ❤️風險注6.5s❤️ 5.5s❤️ 4.5s😭

澳職9.5B ❤️10.5B ❤️11.5B❤️ 12.5s😭
車仔9.5b 😭 10.5s ❤️
阿士11.5s 😭
熱刺11.5b ❤️ 13.5s😭
李城 12.5s❤️ 11.5s❤️
狼隊8.5s😭 7.5s😭 6.5s😭
曼10.5s❤️ 9.5s ❤️韋c 12.5s ❤️水晶8.5s ❤️ 7.5s😭

1月3
墨城主盤❤️ 9.5s❤️ 8.5s ❤️ 7.5s❤️ 6.5s❤️
5.5s😭 4.5s😭 3.5s😭
華拉 9.5s❤️ 8.5s❤️ 7.5s❤️
西維 9.5b❤️

追到3.5s其實係咪要驗腦

買左水手角大 會否不智

點解你買到

鳳凰會唔會轉盤

屌 好彩又訓左無買 唔係又無2注

屌 3串1斷1

我了

全黑好

認錯人

足總盃全部遲一分鐘開波有咩含義？

講真買水手真係要驗腦 作客蟲 1勝4敗

今場似水手

yes,

約埋佢一齊食二手飯

問爸爸課金覆桌

新手留名

水手定鳳凰

悉尼開季主場全勝
上場紅咗都返cup

自己唸啦！

下下搏佢反底輸死你

拿方祖同巴巴路西斯超勁

又失控了

自己諗啦！

那方早英超前鋒

巴巴新西蘭傳奇前鋒

抵死

屌番你老母個臭閪

抵撚死

你老母個閪臭撚到仆街
仲臭撚過啲tg彈
P.S 前線池仔話我知

佢還錢未

重心水 2場澳假 半和

比人送左中
勞改緊 勿念

真係all in 賭左唔會有心情上黎叫春

應該冇錯係你老母

十三出名匡智仔黎

佢係街場打緊波喎

又出分身

定大岩老母 唔記得

認錯啦

@薯條🍟

私了左13算

block撚咗條報假弱智狗

你仲有錢賭既話 又點算all in?

......
真唔真
做乜all in
我都係平注

你哋放過十三啦
報假個個佢細佬黎

聽日仲玩唔玩馬仔

可能玩幾場
聽日晏晝要出街有野做

你地老死6saw 琴日4x1勁中

輸果一千幾百少事 我一注都千五啦

你同佢認真

食左飯味

。。。。。

真輸唔係有心機上黎玩膠 條友應該係扮輸 之後暗地恥笑

閪甲bill 原來學大岩大字撚尻我地

各單位注意

係唐記買個饅頭食算

你搭沉人

燈神bill 都好信 我上個月比佢搞到唔見半皮

下場賭咩？

咪煩 今日黎場認真既好麻？

墨假今個星期開上盤？

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

澳假

唔比係佢哋燈9彪哥
老實講彪哥賭咁耐仲味死
應該唔係佢問題

卡迪夫城半大

又有普雷 是否弱智

今日六日紅日喎

琴日閪維真係慘死

中間唔賭？ 咁忍得手？

鳳凰往積對水手角球最少都9隻
即係8.5b 100%

琴晚2x1嗰位手足
一場走盤 另一場開雙
疊埋心水入戒賭會啦

澳職想買兩場上盤 2X1

Hi

一陣輕鬆追返啦
樂觀D

屌好彩訓左無買 唔係又比你逼害多次

唔到你唔信 忍手真係當羸

提左你買雙

仲要讓平半

佢本身好似輸左4皮
然後琴日出水

買華拉盤 （走盤）
西維爾單 （輸）

琴晚乜都冇買 當自己贏左

我唔出水你都會買西維爾架啦
關我咩事

大船必沉

唔賭垃圾波

1條飛買4皮 仲要過關？

Atm Jc 11.5
出面 10.5
jc個11.5仲要唔足水
係唔係會半10

你試過最大單場買幾多？

你唔知賭仔姓咩？

鳳凰轉一球未
狗會又咁仆街寧願賠個1.7 半一

7+

仲好

下 愛滋有1/1.5受讓巴菜

到日華拉 都係出面 9.5
Jc 8.5 唔足水
結果話你知

買黎博半格 托咩 1.7倍

穩贏

唔係
係佢之前輸輸埋埋，冇左4皮 ，想追數
咁佢分享下D 心水

點知開全對家

角球皇后

okok

西甲彪近排勝率如何

轉盤未

我尋日都屌咗佢叫佢唔好玩二串一

對咗

原本想買華拉8.5s 點知角球神又出

呢兩日買波未贏過

榜首對榜尾都係下盤多

0%
西維爾jump

Respect mei

琴晚醒唔倒冇買
前幾日跟你2場都中

呢兩日冇買波當贏咗

半一 1.68

我有跟大佬彪買左注雷加 雙

同2x1一樣注碼？

2串1買細d

早係1.8嗰陣已買

手足 聽我講
一場一場玩 唔好過關

頭場角神要乜

俾狗賭

跌到咁，開硬咩屌你

好 咁一陣澳假買咩

我講左自己心水先 想要水手

1.68 唔忿氣買對家囉

2.23 gel

1.68讓半一 輸都買下盤

救得一個得一個
卡迪夫城半大

On9

買下盤不如派比巴打

中風賠率

轉咗-1

大家好，我又來賭球了

咁就好
追返到些少數

屌大佬彪西維爾又俾伏大家踩

轉左喇

-1 1.92

贏半注 因為輸果條2x1

似打穿盤
但又貪心想入小小半膽20/30/40/50/主其他

大家都係中游波 憑咩讓人-1 傻都識買水手

水手作客戰績彪炳

水手嗰種廢⋯⋯

水手贏 我去驗腦

水手都信????????

1400 兩隊都太撚廢買唔落手

Lm

半膽買咩好?水手入唔入到波?

月頭岩岩出糧 星期六頭場想推哂上盤山雞 100%主場

好
一齊

2點有心水 想知再講

支持

Bill gor 幾時先真飛

大佬彪睇啱主？

04/01/2020 14:00
鳳凰主場「手」當其衝
軍情

威靈頓鳳凰幾乎「夫添」上陣。

中岸水手全無傷兵缺將，統帥史達積斯可隨意點兵。

威靈頓鳳凰
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：路爾斯芬頓（肩膊）

中岸水手
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介
主勝

積分榜第6位的威靈頓鳳凰，經歷聯賽開季4連敗之後，過去2個月戲劇性地順風順水，最近7場未逢敗績。鳳凰在連續2場和波之後，上輪作客3比1挫西部聯，但今季5次主場出擊只勝出2場，包括一場中立場舉行賽事。

中岸水手開咧至今表現十分不穩，現排積分榜第10位。2017年11月，水手曾在威靈頓響了勝鼓，但今季聯賽作客戰績是5戰4負，飛越塔斯曼海比賽肯定是場硬仗。

很難想像水手忽然可以在客場大發神威，加上鳳凰近態勇銳，捧主勝合情合理。

其他心水
入球大細 – 大

威靈頓鳳凰的最近4次主場聯賽（包括一場中立場賽事），全部都錄得超過2.5球交易，這支泰利大軍踢法積極進取，甚具侵略性，一於撐入球「大」。

對賽

雙方最近3場聯賽交手，威靈頓鳳凰悉數取勝，兼且共13次攻破中岸水手的大門，包括對上一場8比2的大勝仗。

再重心D先

爭啲跟咗，幾撚驚險

咁唔買了

你就好彩

all in 山雞啦

哇 水手+1 好吸引

好撚煩呀 自己上馬會睇啦

過關 讓球主客和
3X4 星期五 1 墨爾本城 (主) 對 西部聯 (客)
和 [-1] @ 3.45
星期五 2 華拉度列 (主) 對 雷加利斯 (客)
和 [-1] @ 3.55
星期五 5 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
和 [-1] @ 3.15 $50

我都奇撚怪點解西維爾唔勝
原來又係你

睇完啦

always respect

567啦

2.5/3s

上年8-2
當時水岸真係最正氣同穩定地廢

Mama 頭場角神要9.5b

今年水手成隊換哂人啦 睇上年個場大炒係無參與價值

都係廢..無咁廢

今場無djuric

2.5 b

又可以慳返la
被介賭

無久厘奇唔買水手la

依場細硬

識波！

角/入球？

屌 all in了

cls 山雞超級大船

澳職岩去左邊

有冇陣

why

鳳凰點睇

水手用韓國人

10個channel都鳳凰

廢？

得個跑字

水手真係太廢，山雞主場惡過鬼.......尋晚仲半一，今日變咗1球盤

mama有冇計過自己即場角勝率幾多

H OR A?

我認得佢了
之前水原個隊長
因為醉駕俾人炒撚咗

屌奶星樣都冇

你都冇樣

呢場水手100%

22條友4個有樣咪算係咁 仲想點

唔夠膽買盤

你估山雞炒到人兩粒咩？和波都仆街

0%

老鼠打水手都係讓平半

山雞讓一球?

咁weak 角球神100%
唔中取消晒

但係水手果種廢可以無限失波
呢場連角都惡買
山雞細開 水手大開.............

老鼠 球球半

1.5s？唔反愛隊la寧願skip

山雞角球點睇

因為中果d取消左咪0%

角球神 睇大，9.5

你成撚日買水手第一球

依場盤100% skip..
睇即埋大細角波算

今日無久厘奇有就買半客如

失控了！

又黎到傾波時間：

山雞前鋒（David Ball）
當年係曼城出身
我深信佢仲流緊曼城既血
好期待佢今場既演出

再講下水手前鋒 （Tommy Oar）
十年黎既職業生涯
總共入到 7 球 （如下圖）
咁都仲撈到前鋒
簡直係打工界既奇蹟

一陣秒c 無 9.5 又高追

呢場唔撚知買乜好

冷獨特推介

首名入球 卡列斯比 70x

特別首發事項 大衛波爾 黃牌 4.3x

Bill 上盤？

半3:0得18倍

Yes
平注

咁好吸引wor

嘩落到咁
希望個細波唔洗驗腦

我gun 10$ 3:0 2:0
搭沉你算

半大全大低水到呢

一係 主-主
一係客盤

今晚華西晏D 講

山g瘋狂落

你咁講完
想買奥亞首名入球

主隊入得最多波嗰個係墨西哥仔

雖然噚晚西盤中伏
但係今日照樣試吓
大佬bill 35%平注法先
希望唔係9up

半客啦

山寨版david villa
davilla

大佬bill一講完 山雞係咁落飛

彪gor咪撚分析得唔得

水手最識入波果個 M. Đurić 冇出
成隊波啞火

Real

馬會顫抖了

Ball 英冠球玉

山雞最識入波果個，今場有出
但水手最識入波果個冇出

山雞了

件狗㾖奇去撚咗邊

我借咗200想跟

睇黎你又買左山雞
齊贏

角神追大 佢呢排好似幾勁

唉

一齊上船?

雷加5.5b cashed

又係你

鳳凰7連盤

又中

山g盤玉要支持

冚世界都上盤
搞到我睇好上盤都唔敢買
驚狗會一場收全世界皮

打手黎

彩櫻 角球撒旦

上啦屌

又見到你

老4買咗山雞?

我雷加5.5b係100% 第二次買了

西維10.5s頂到
忍唔住低水都買左

想知

1:0 ht
90+ 1:1 盤都無得走？

神控角隊

大岩蛇呢

琴晚西維又話賭上西甲彪

幾時又有bogo隻打靶馬買？

咩係35%

笑死 唔知水左幾多條友跟佢

又上返70勝率

山雞大船
第一次召集

我都係咁諗

2點角大點睇

禮拜三又要買

同感

盤王

呢D賽果響澳假絕對唔意外
尋日都差D3:3

bogo去咗邊

連追左4場好撚正氣
今場仲諗緊

下半一開狂刷

早知學角神一野轟落角小算。。等到就黎瞓著先入到貨

想試下
想要多D 輸既感覺

我個名

刷夠就唔刷了

今日試出心水
1.鳳凰讓球主客和主勝 2.32

咁你買水手啦

撻咗駒哥個朵

角球神carry u

想問咩叫上盤

左上右下

9.5s 易撚到

殺哂上半場角細

bogo: 原來係你

睇一陣即場先決定啦

上攻下個隊咪上盤

睇方向

畢包入左粒唔會入細掛

賽前入角咁老定？

Mama再避？

咁70分鐘2:0 85分 2:1 90+ 2:2

仆街 有聲

啊...澳假都買細

開左channel 幾多格角大都jump晒la
等緊佢開齋

Ok

角神d極限低追好準

2020年啦

劇本Ready！

U miss左 佢一秒刷 我即要

轟10.5b😭 李城3格😭 華拉3格😭

屌 唔好講啦 因間燈到佢職業生涯第八球....

山雞平注try try 啦咁

得1.57

戴撚埋帽

jer lun dou

有同感

即場

same road 咪避

一開波就c 好似有1.8x

山雞航空母艦

一開波秒c有高水

1.88

冇睇到有彪sick
要左山雞盤 而家針定先

仲未入到媽媽爐
想4

咁all in 蒙古王啦

似足壽臣，追極都唔贏

好呀 我地一齊避

全世界半大主盤

未瞓ge話應該5k

我岩係邊

想睇全世界贏錢補血

你唔係角神打手?

係 針哂後邊 不過佢初盤角好準

你死忠黎wor

山g冇撚得輸

大岩蛇係bin?

我唔係呀 屌你 我係有果句講果句姐

老鼠都要輸半 山雞都讓1球

山雞-1穿老鼠盤是否不智

有無果個咩角神tg 想試下買曬佢對手睇下羸唔羸到

鳳凰今場會唔會變山雞

佢呢排幾準

唔知係咪放棄左技術分析所以準番

過完年好返啲
上年年尾針撚到仆街

山雞食撚滑

尋日出面有個莊開9.5s得 1.7
本身都想買10.5s，見佢出，我先無買

反了反了

岩蛇不嬲量產
一個月先賭24場
平均一星期6場

我都算賭得多
一星期15場
一星期55場
係岩蛇量既229%

半客有5倍 唔買正傻仔！！！

水手

佢出左鳳凰9.5大

呢場博水手+1@1.96

真飛呢

跟了

真飛先講野啦

我屌你呀

跟了 岩蛇！

tg link?

寧願留子彈買老鼠盤
寧願信澳職班霸

呢場唔撚知買乜好

冷獨特推介

fg 中岸

首名入球 卡列斯比 70x

特別首發事項 大衛波爾 黃牌 4.3x

純技術分析真係唔準
Both in 賭波 and stock market

我bill 近3個月唔計西甲同娛樂注有幾多%

我唔買1球盤

10.5 1.88 >>>> 1.77 >>>>> 1.73

借錢了

10.5還好 11.5咁樣落一定唔買

答案 快

咁不如9up講客其他啦

Bill 上盤，你下盤 唔通 讓球和

早兩個月冇計

而家彪勁過你喇 仲ker

jer

郁咁多 等即場啦

無講d弱智咪準返

即場10.5有無機足水

山雞今年作客水手先炒到人老母都唔記得

老女人係咁

我bill 點看水手+1

我買左水手 上盤大船順利開出
我要用生命成就手足

小注一跟

有睇LIVE就知........要刷可以4連，之後又可以停20MIN

彪要上盤？

我廢，ok？
買單算

半大得1.73....

推山雞了

YY fd

屌你地 半主快d收錢算啦

等看波台大決鬥，真飛定輸贏

一球以上嘅盤真係無買嘅必要

乜撚野原來山雞讓緊一球 我以為兩隊都廢隊黎

水手100%win

上盤半一係幾好但轉左1球盤唔買了

呢隊係鳳凰 唔係悉尼

仲有主隊冇左主力7號

博下客

直接買客勝，盤都唔洗諗

山雞撚讓到一球
水手ALL IN

買左主主 一球唔多開胃

hi

1-0！

全場波蛋推介 2:2 2:3
唔中搵我

半主allin左

1:1 半大cash
半主 上盤 單 jump

試下走地

客主得18倍
唔通半場水手偷雞?

1:3 0:2點睇

0-1
1-1
2-1
3-1 FT

1.9山雞

早晨

水手！上

0-1

07:03

1:3 都OK既

希望開和客

山雞一球咁深都買 等驗腦算

我13:30先起身

3mins 1-Chōme

又話嬲退出

隨機應變

我琴日俾咗呢張野佢睇

佢下左啖氣

全世界主盤

幾時有講過？

水手最近受讓一球勝波

Fg水手都唔識

第一次玩澳職，有咩要注意？？

琴日澳職

水手合埋眼踢d 波出底線都開10.5中位數
又撚角大

水手禁屌

where is ur fd

山雞未開波已經輸緊一球 點玩

大船必沉
上年記得有場全世界買老鼠
果時仲有果個「美斯係邊度」出飛買老鼠

最後一齊針

角細99.7%

差D入

一齊收錢

去排隊入錢

水手禁屌針

赤柱

10.5 30秒就回到1.85

Tia蛇貼飛未

確保你有足夠現金

中岸水手 禁屌on9,,,,,,,,

Jump88all

未完場唔好慶祝

無秒c又迫我買大

水手岩岩28秒真係差D入

上半場一向都係咁
上季仲變態

角大jumped

屌 水手廢到

水手究極反底

上季係咁買佢半客fg 場場3倍

手水仲要有一球係手 easy gel easy money

即場中岸水手第1球@2.88

尋晚中左華拉度列第4球

是連勝的節奏

水手中眉

中楣

水手玩唔玩番客主劇本

禁屌有撚用咩唔撚識入波

水手中柱

每場有$5000資金，算唔算足夠？

場場買佢比人反cup啲主客/客主真係上得樓

屌cls
水手咁撚勁/..............

水手FG叫糊

兩隊都唔打邊 典算

鳳凰已針

平行時空？
明明水手被禁屌

水手不嬲都係開場打快突擊

呢場似開客0:2

Gel 定先

水手場場開波都中眉

又控角 on9

水手入未呀 屌

水手紅未

藍杉先係水手
巴打睇緊咩?

水手慣左開波屌打 但好快1:0

我懷疑Tia 有亞斯伯格症候群（Asperger syndrome）
有少少似自閉，但並唔完全一樣
最大既特徵係社交障礙
唔識得拿捏嗰條Social 既界線
好易周圍得罪咗人自己都唔知

鳳凰變山雞了

幾時有d easy既角大 半13全23

半大24

留意到d 角細 入球細果邊係咁落飛，快買

你慣左帶綠帽 但好快除

水手好撚勁 邊撚到-1呀睇過

你都慣左輸波 但唔會變

屌你老母又假波，失控了

水手踢上半場，佢入唔到波就等輸

其實水手場場都係咁 有控球 有射門 不過就係唔知點解最後多數比對家炒

個角球同尋日一樣，可以準備5.5b

主勝就快高水過一球盤
SIU4

日日都要買5.5b真係等死人

岩岩先知比條女戴左半年綠帽
除左頂帽未啊 定係有十幾頂

屌你老母山雞一次射門都無
夠膽死話山雞禁屌
反手都唔好反到咁智障啦

咁浪漫去沙灘？

岩岩出糧 星期六推哂頭場上盤爽到

佢後防好撚鳩

1.49 now
1.82 wo

入到都係等輸買左佢都係咁話

輸左幾多 輸到新一年都要扮狗吠

山雞門前唔入

鳳凰咁都唔入

9up唔洗本
Suis4

9.5b 角球神準備大注

9.5出現了

。。。。。。。。。。

黃衫係主隊喎

大家係咪睇緊同一場。。。。

果球其實好易射..0難度

我失控

唔好嬲啦 帽最緊要除得快
半年係難頂啲
唔知你條女俾人中出左幾多獲

9.5 有了 睇多陣先

咁咁都冇12碼

咪主隊囉 禁屌呀

主隊屌到嘔。。。

最緊要中
早買遲早都係完場先派錢

補條角細 希望唔好爆

假撚到呢

冇角冇入波係咪未開波

今場鳳凰變返山雞

收到wind下半爆角爆到3格

睇馬會d飛咁硬好快就10

上邊全部話客屌打

山雞淨係入禁區唔射波

咁樣踏落去都無牌

中柱

一次就算啦
兩次黃金機會都唔射講唔通

邊隊

又中？

中風？

黃色一睇就知係雞啦 好快10

今季英超引入了VAR，但在實際應用中，VAR卻引起了巨大的爭議。如今英超的VAR使用情況，甚至引起了國際足協的不滿。

前《天空體育》評論員李察-基斯透露：「我聽說FIFA已經給英超下了最後通牒，要求英超按照規定使用VAR。最糟糕的情況是，英超會被吊銷VAR執照。」

過2日napoli vs inter

鳳凰中楣

好 信你

水手幾醒神

差啲入

呢個球証好鬆..每次都先比一次機會

咪燈

唔刷角點買細呀

中

goakkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

1-0

1:0

goal

goallll

goalllllllllllllllllllllllllllllll

Goallll

買左山雞 穩過美麗傳承

goalllll

搞撚掂

真

好波！

鳳凰好ball
車左15k主主
同我入爆佢

仲有人買水手...

係

半主頂撚住

Fg?

ball

Goallllllll

又冇c

針

屌

角球神，極確認 9.5 你大獲了

2020 仲有人買水手

屌 買左水手3:0 10蚊

goallllllllllllllllllllllllll

大岩又中

念住博冷，又死

你囉

主穩了
（可以重注）

啲大佬狗仲話越位

開到7+派 快d中出水手

細球how頂...

半場3：0／4：0先

叫我？

-.-狗邊sick ball

全世界山雞 全世界收錢 仲有窮人？

半大GEL

入多粒ok?

大岩蛇又中

一日未完佢都仲係山雞

刷個牙就1:0 想點

11快

半場1:0補唔補水手2nd？

您不如沖埋涼

山雞靚到 咁勁既

水手淨係識得犯規咋嘛

無錢補

扑埋野

傻閪又輸錢啦
慢慢反手啦 希望你走到盤

半場1:1啦好冇

On9小陣 買得主主點會補

救角

話頭先個下扮開罰球fake曬

笑 你輸幾多 要派你？

feel到兩場好努力咁控緊角 一陣可以買大

轉過頭又20爽

陳梓維都唔買啦水手

gchi

角球神:
9.5 入1注
落到8.5足水，再入1注

快入4粒

水手fg 針

跟左大佬彪買對家畢包 易到

大陸狗

好

下半場先

又中。。。

咁多人gel山雞

佢出咩？

又逼害半大黨

不了 準備食早餐

5:0會點

中岸水手＋1

（可以重注）

唔洗啦 番返啲錢包條女啦
廢事你帶綠帽帶到想自殺

你單野完未？

8.2

你錯啦
陳梓維會買唔買勁隊，買隊廢嘅

開到啦

2:0

大陸狗gel緊入球大

今日唔使開工咩

咪好似墨城咁

差d烏龍

連山雞都認真控角 半場角大了

半場隊左3：0先，再討論

未審完 有排搞 及時行樂

屌點解我睇唔到

開緊 今日做網絡打手
專屌綠帽狗

...咁得閒上黎

山雞

你識上網啦終於
燈又壞

半大快

角呢

冇返工 有乜做..

半一入左山雞

比個半場1:1我！

今日auti咁扯火

次次話禁屌個邊 都無好下場

屌大岩蛇易到

遲早打和

一齊睇角球神表演
7.5-9.5 3格？

feel到上盤日

佢要細定大?

其實失業真係好撚正

即場威靈頓第2球 （收息重注）

而家用緊角球有假既思維去諗 又真係幾準

-1賠率好d

.....

唔怪之得帶綠帽啦
講野九唔撚搭八咁
帶撚左半年先醒

dllm

手足
邊間上網供應商

屌你啊 唔好燈

兩睇啦..都好撚悶下 冇波賭時..

靚燈

又角細我屌

tot都有人狙

角球神 8.5b 1注
咁9.5又自動取消？明明賽前出

翻譯：客下一隊（無買）

幾多中位入得

佢傻仔

上季水手食d春藥都有45分鐘好波
今季d春藥擺到過期，5分鐘就收皮

屌走啦

足球邊有真

你24小時monpo 定請咗人mon

你女人思維簡單咪會覺得100％假

主

究極控角

無波賭做下gym
睇下書 好快就有波賭

收皮啦你

係 我傻仔黎
好彩冇帶過綠帽
仲要帶撚足半年

我11月 返到香港
之後無 返工
好撚正

角神似瘋狂入大
半2就買la

澳職真係好難賭 全世界以為水手呢場贏波反底 佢就咁快輸比你睇

日日中。。。。

好快2:0

1111111111

1c

我有cap

我讀u 4年都無返工

有冇奇蹟入波救半大

屌你咪撚膠山雞

無mon咁多la，佢有post飛ma，不過唔中果d無post，明明之前贏輸都post

夠鐘死心了 當角沉默得高調

-.-water hand都刷到c?

客FG 可以大注

幾時先有位入呀 食完藥又想瞓

Who以為？

後衛自己派膠

佢個post 去得勁快，有無得淨係睇佢up

水手屌打

返工為左錢 當你有錢既時候就唔需要返工

取消

角細日

why u know？

等收錢

Vachi

夠鐘水手了

var

鳳凰認真要入多球先上半 唔係好危

8.5入唔到哭了

而家都有8.5

Mama有無派帽

tot自己開po講

B?

break 係要返工
但我讀撚左個sem 真係好撚支力

大家好

琴日墨城上半3球都好危

話入就入咩 實力唔容許呀

我襯過佢條女

聽日一定會更好架 哈姆太郎

無追故mode

ok!

2.5s點頂

1:133 上盤黨呢

你有跟咩

Yes上面貼咗

水手禁屌到

我好專一
未結婚之前就有發現男朋友有第二個

20 未 快

可以search佢username

888

下。。。咁搞笑

又有了 不過好似唔係幾好喎

又食角

咁你仲結婚

其實返份正職
啲時間岩岩夠度波用

?

我完全封鎖左TOT 有無link

1:0 gun左3.5s

威靈頓鳳凰(主) 對 中岸水手(客)
客(第二球)

我屌你老未仆街死啦 開鋪都抄我

冇 唔敢買

TOT 已經俾我block 左

即係點？唔識

=.=

等爆 呢場TTG 4

2：0 goal

20

T^T

2-0

威靈頓鳳凰 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goalllllll

2-0⋯⋯

又半大，咁易點解無買

收錢898

又係ball

Gel

聽日一定會更好架 哈姆太郎

帶左半年綠帽 勁無奈=·=

好波

屌上盤易到

威靈頓鳳凰 !!!!!!!!!!!!

阿波又入

半場 2-0 全場3-1了

你個仔係陳梓維？

半大 半主 易到不敢相信

Goalllllll again

auti蛇

派錢波

又GEL得

岩蛇

唔好再入ok?

半場4：0啦好無

去左拎支野飲 一路行一路話屌多球先
番到黎2：0

澳假易到ez gellll

買水手戈d

比多5粒 快

大岩有出飛咩？

墨城劇本？

快 差1球

2-0 gel duck

唔買了

等1+3

同琴日一樣？

大岩剛果條垃圾
日日咁撚串
究竟佢會破產先定退出波post先

半 4.0派

第二個黎
嚴格上，我係第三者黎
當然我同本身個男朋友散左
之後有個男仔追我，我覺得佢幾好，就同佢一齊，之後我先發現佢有女朋友
之後就ko左佢了

我!!!!!!!!!!

中喎

得

比人麻包袋先

好似你咁輸到仆街

上盤補和搞掂收工

屌你老母幾時輪到你jer我老友

我無追蹤佢wor

山雞今日咁正氣

原來係半場添啊

賤到。。。。。

好勁

你用角球水cool實佢？

好撚想gel 飛阿屌你

波post回血日..........
唔會真係有人水手呀........

妹下妹下都入到波

正又可以爆入球了

ball ✔
Hooper✔
davila

係咪30年前？

達者為先啦
邊有第唔第三者老實

岩岩邊個極重心注2.5/3s???

又準備8:0

大佬彪係時候追擊ky

7.5B?

澳職盤王 山雞?

主落馬會排隊收錢先

我

夠鐘補和

哈哈

想當年

無要半大就開.....

山雞收錢算

下半場客兩個13碼

鳳凰3分已袋 贏9硬

水手識入波咩

最多Skip姐，都唔會買水手既

波都拎唔到點刷角

FC老鼠派錢波

屌你老母又半1

之後85分鐘6連c撚角細

Gel撚爆佢啦屌 call隻靚g

再Var紅

無再入波了

可能冇第三球小心